屌你拉莫斯又串我地埃及美斯

[url][/url]

粒lin會唔會黐埋出嚟

靚仔到

仆街啦看門狗

擺明單打

好多留言fuck you

皇馬咁霉都咁搶口

屌，唔好成日單單打打啦

好撚仆街

有用㗎咩

是但喇，人地乜都贏過晒。

唔夠quali串真美斯
咪搵件阿叉版美斯去串

呢個真係駁唔到

怨婦拉膠

霉得過乜冠軍都冇

廢鋒好波

Btw ramos呢張相影到勁撚型

背景仲要歐聯決賽熱血入波

夠唔夠膽去埃及做

雖然好仆街 不過事實

好撚型

咩冇冠
未重奪英超咋嘛

秒